有冇處女絲打？

平時為人係咪忽冷忽熱？

我 係。

Tg me 我好好仔

係又點唔係又點

利申:係

忽冷忽熱先似唔係處

有關係架咩

利申處

聽講處女突別情緒緊張
獅子就好穩定

香港冇處

3歲未識上連登

係咪搵我

處女留低TG